Dse fighter分享時間表！

我先：
6點起身温書11點訓覺

5點起身1點訓